老老豆豆，tvb開台以黎所謂既續集劇係唔係全部都係reboot

印象中tvb所有續集全撚部都係reboot,到底有冇一套係冇reboot真係續集黎，有冇tvb愛好者可以講下

古靈精探

開台以黎得一套？

古裝唔少唔係

陀鎗師姐

係近十幾年成日唔齊腳 先reboot

鬼咩價低，又麻煩

上海灘

妙手仁心
法證先鋒
烈火雄心
衝上雲霄
洗冤錄
刑事偵緝檔案
陀槍師姐

以前唔少呀